[強烈建議］今日元朗盡量保留輕鐵路綫

啱啱開錯台

今日盡量保住條輕鐵路線，呢個方便be water之餘仲令人感到我哋真係好和平。其實最主要都係方便俾人閃，西鐵分分鐘唔停朗屏同元朗又冇巴士。

但係我相信黃昏左右黑黑一定會整停輕鐵，令我哋被圍！所以入黑前一定要散，今日緊記，唔好硬並，一定要be water！

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

push

只怕警方要求港鐵不停元朗站及朗屏站

本身條路都窄
唔行輕鐵條路實迫到水泄不通

所有經元朗嘅巴士都會經山水樓之後直接上公路